[調查]落雨行車開唔開尾水潑

開 唔開
慣左唔開 覺得後面有野郁來郁去好奇怪
反正唔開都睇到後車

無得開

無尾水撥得發熱線

架19錢柒無尾水撥

有既話開唔開？
通常都無咩人會用
但會唔會無咁安全

多數係尾門連住玻璃先有尾水撥

濕到睇唔到就會郁一下，唔會keep住開

一樣

無錯唔係咁濕既情況下用左仲衰過唔用

停燈位時開一開掃水

x2

根本唔開都睇到 而且又唔係要keep住望

遇上倒水又行緊高速，就會開一開睇後車情況。遇上果D推頭撚都可以及時反應

行市區就唔洗啦

same here

拆左

係咪貨van佬
見唔少mk hiace都拆左

有啲連後鏡都拆埋

有後波鏡頭其實車尾塊鏡作用都細左

平時都唔開後撥
睇唔到先著一下

Hatchback 車但無尾水撥
落大雨行highway後面會好矇

Hatchback通常都有尾水潑?
ching揸咩車